出黎做野之後，發覺食煙其實好普遍

壓力大 多野諗
食支煙可以放鬆一下
又可以放煙 break

連登好多反煙控成日講乜春野食煙死全家
呢班細蚊仔實則就係仲未出黎做野
攤大雙手問媽咪拎零用錢
唔知出面做野係幾大壓力

未試過墮落既人其實好幸福

係

所以肺病好普遍

真

食煙咪食煙，要搵埋藉口會唔會廢咗啲

大把人食煙都有100歲命

幾時有搵藉口

祝你早日肺癌

我祝你全家幸福

你食還食, 唔好做火車頭, 煙頭咪周圍掉

Never

我又想聽下打份工有幾大壓力
我自己做腦細，連埋另外的老細fd，冇人食煙
有壓力落gym room就搞掂

工作壓力都要靠毒品先搞得掂？

連續食到兩枝煙

你係腦細緊係唔知有乜壓力啦

以前讀緊書 接受唔到食煙
而家接受到 但唔會食

其實都係睇人 識人做地盤同廚房都唔食煙

你返開垃圾工姐

利伸：全公司冇人食煙

細個覺得食煙好撚MK

你搵幾錢一個月？

食煙真係好撚臭
對身體又唔好 鼓吹食煙係智障

32k 個月

ACO 2年升到 32k
威水 Ching 果然唔廢

做緊EO2 啦 傻仔

係既係既

睇你做邊行

放煙break死全家

生cancer都係
你會唔會想生？

話咗成個office冇人食煙又唔信柒柒下又要起我底唔知你博咩？

坐office果班成班都係EO2 /EO1/SEO/AO
都未見過佢地食

連樓下班CO/ ACO都未見過佢地食

所以話大家唔同level係咁架喇

見識少就收檔啦傻鳩
食煙就係低下階層垃圾工？
狗眼看人低 你呢 d 垃圾比煙民仲要廢

其實壓力大 心情唔好果陣食枝煙真係幾解壓

出嚟做嘢食煙係好普遍，但食煙對自己同身邊人嘅身體都唔好，所以我自己就覺得食煙其實好無謂，減壓都可以用其他方法唔一定要食煙先得

但其實我又唔會太過反對身邊嘅朋友親人食煙，我會講兩句類似食少啲啦之類嘅說話，你唔聽我都冇計、你鍾意食就食飽佢，但係最好就分場地同時間，要有分寸
最憎人帶住啲好細嘅小朋友都狂食，心諗有細路食少陣會死咩

又黎
我又冇話你低下階層
話你返開垃圾工姐
而家d人咁自悲做咩

我話我個office冇人食煙咋
咁睇返個個學歷有返咁上下都知食煙有問題既

而樓豬走去食煙咪姐係大家個層次唔同囉

大把啦

保險狗都係垃圾工
但搵到錢

可惜有錢都冇用，垃圾工一份

你只不過係一個以為政府工就係人生贏家既柒頭
世界好大 大把工搵得多個你打政府工
你慢慢活係自己個世界到啦

其實食唔食煙同返果份工垃唔垃圾冇分別既，好多有錢佬金融才俊都係煙產黎，你用你間公司冇就代表哂全世界咩你咁講只會顯得你見識小，圈子細

係好多人食，但一樣乞人憎

先唔講食唔食煙
但條傻鳩 d 狗眼看人低既心態
只顯得佢見識少

係呀
倫敦金同保險狗都搵到錢呀我認同呀
但呢d工都係垃圾工

自我代入？

腦細捽人既姐

同等條件下唔食可能百二歲

識兩個家庭過九位數資產frd個老豆生完caner都迫住介左

祝你全家肺癌，不得好死

專科醫生都食煙啦，你見過過未？

Cancer

佢未見過ACO食煙

戒

未見過
食得煙多數都係金字塔底既喇

金融代表倫敦金？
大醫生大律師都有食煙啦，呢d又垃圾工？

好撚多火車頭
啲煙剷根本唔會理
返一次工見超過廿個

所以咪話你圈子細見識小囉

你抗壓力低先靠煙仔啫垃圾食番垃圾

成班4-50歲既aco闊太黎架喎 我真係未見過囉
班闊太日日傾買股票同美甲💅
雖然屌唔郁佢地做野但都未見過佢地食煙囉

不過煙就真係戒到就戒左去，同埋食就行埋一邊食

垃圾先做ACO

所以咪話你以偏概全囉 班醫生日日做撚到隻狗咁
有時間都瞓陣先啦

仲浪費時間食煙咩柒撚到

宜家翻工果到無人食
但之前翻暑假工 個個都食
係睇咩環境姐

唔係講笑，
前排返工大壓力+分左手，一心諗住試下食煙，又好肉真係減好壓
不過好臭，而家無食，飲下酒算9數

煙剷點會覺得二手煙臭吖
煙撚屌嚟都哂鳩氣

金字塔底

垃圾工

摺埋未？你真係好撚柒

草根基層既諗法真係好難明

唔好話食煙，出黎做野肥少少都覺得你無自制力啦，想上位就唔好食

雪卡同煙都唔撚識分救命
同下層既人講野好似同d小朋友傾計咁
好辛苦

以偏概全果個係你呀底能仔
你未見過就代表冇，你當自己乜水呀

唔好食飲下酒訓覺好好過啦

柒左就走啦 仲死撐

Source?

果條EO2，唔係AO都收收皮先啦 做得ACO本身勁得去邊

又黎個癲佬
老老柒柒 我讀U玩開班醫生仔
到今時今日我都未見過佢地食煙囉

傾開計都知做醫辛苦做狗，瞓覺休息既時間都冇，哪兒來的時間食煙我唔知你up咁多做咩

火車頭仆街死

你講緊返 ACO 條柒頭？

條友仔自命清高都唔知做乜柒 講到自己上層人士咁

真係慘 所以話草根既知識層面真係好淺層

ACO

又黎 為博而博
有d野個環境有影響力架如果唔係班家長做咩要逼小朋友入名校

坐開個office既人 做柒野會俾人笑 最後連自己都睇唔起自己

所以咪話你返開垃圾工 痴埋d垃圾一齊食煙咪覺得食煙人人都食囉
因為你身邊果d都係垃圾咋

唔認同你講既野就癲佬，我唔支持人食煙，只係話比你聽你未見過唔代表冇，我見過醫生護士食煙先話返比你聽，因為我身邊有做呢行既朋友，你就係咁同我講你未見過所以就代表冇邊個先係癲佬

去差館睇下警犬食幾多煙

垃圾

所以話 你痴埋d地盤佬文化返黎就唔好覺得自己威過人啦你影衰我地呢d藍血人

我地個office個個藍血人，一入職就係藍血架喇

Blue Blood

食還食，首先唔好做火車頭
仲有係密閉空間，一係自己出去食，一係就唔好食
唔好要人地食你二手煙，又或者迫你離開嗰個空間
人係自由既，但如果你既自由係侵害到其他人既話
我祝你早死早著

垃圾行業先會咁
做飲食 地盤 跟車 搬運 工程 黑社會 先多人食

呢d草根階層既工咪係樓豬做開果d囉

都係放鬆嘅方法啫
無話誰比誰高尚

食煙上癮就上癮啦，扮咩壓力大阿
都唔係原因，純粹你想食咪食
唔影響人咪得，但又唔駛鼓吹食煙
唔係d咩好野，唔值得講

仲有喎 明星，警察，消防，保險，銀行，好多西裝友都食，呢d全部都係垃圾行業黎

呢樣認同

緊係啦
明星玩埋吸毒tim

咪係又叫雞又吸毒又食煙

點解你放break唔食下蛋糕?
個個拎包煙你拎個蛋糕落去break幾型
討厭人食煙嘅人一定係小朋友？
我覺得你講野仲似傻仔

跟本煙就係gateway drug

所以咪垃圾行業囉
同樓豬一樣

收皮啦明明就係你問人幾錢個月先
人地講完仲要起人底
而家就無啦啦話人define煙民=低下階層
個腦壞左？

你做咩行業，願聞其詳

其實食煙係一種精神減壓
係繁忙與壓力之中稍稍喘息
某程度講係一種生活態度
正如上流社會食雪茄係身份象徵
食還食唔好影響到人就得

所以我成日都唔明樓豬個豬腦諗緊咩
明明佢挑起成件事出黎屌

呢件事都睇到，思維真係有層次高低之分
希望樓豬努力鍛練下個腦袋
食少枝煙可能幫到佢

True but not supported

含別人能都可以減壓

巴打 你係煙鏟post講野，堆煙鏟湧曬入黎負你皮
btw，做老細壓力大我認同，租金人工成本開支壓力可以極大
佢地唔會知，同埋少正常友入呢個post，支持你繼續講呢d正常人話

呢個真 做完成日野
靜靜地食枝煙
或者同朋友傾下計
都真係幾舒服

真係慘
要靠枝煙

希望你早日脫苦海香港打份牛工係辛苦d架喇

戒左啦 始終對身體唔好
又貴

笑死人咩
壓力大就食煙放鬆

食煙就食煙 唔好廢話連篇
食支煙就釋放到嘅壓力都唔方大得去邊
On99

叫我唔好食煙嘅醫生死曬喇！

打工仔收工就真係收工，做腦細邊有收工，自己唔食都要找街數同出糧
打工唔中意做就辭工轉工，都唔知幾輕鬆

如果你的人生，要靠毒品先可以減壓，唔見得你意志力有幾強
我係無煙無酒，結婚果時都滴酒不沾的
唔需要不良嗜好去發洩

做運動減壓啦
健康好多
時間肯擠一定有
唔好再自殘
健康係除左對自己好
仲保障身邊人
一陣食煙食到生野
到時就知咩叫成熟的決定
俾啲鬥心戒左佢啦

survival bias

煙剷就煙剷啦咁都要講廢話
做野攰我就認同，但唔明壓力有幾大
廢到食煙減壓都證明到樓豬抗壓能力有幾低
利申 已戒煙

is

你自己食冇人會理你 但何必導人食
仲要你明知連登多細蚊仔 點解唔做番個負責任既成年人?
比你揀你想唔想自己個仔大個食煙?

話人地反煙就係唔知做野大壓力就仲搞笑
唔好一句騎劫全部人 唔好搵籍口啦
你覺得食煙好型? 食煙就好成熟?
你唔睇下自己啲POST 幼稚到? 邊忽似個大人?
玩膠可以 但唔係咁玩架 做人比少少良心好唔好

其實睇番你啲POST我就知你特登玩野引戰
但我都係忍唔住同你真心 因為我唔想害到下一代人

我自己都有食 但我自己食就算 唔需要同人解釋 更加唔會教人食

屌你老母臭西

無人想食你啲二、三手煙啊仆街

我唔食煙，讀緊u，番咩垃圾工，見你做aco自以爲上流人士先笑下你

ACO

咁大把人？咁你行一轉療養院睇睇，講真食煙引起既疾病唔可以睇少。普遍唔代表要普及。

低下階層先食煙真係笑撚死我
我跟我老細去個商會聚餐，十個老闆有八個都食
上面條友都唔知出過嚟做嘢未

減壓有好多種方法
正面啲人會教
運動，聽歌，閱讀，傾計，旅行等等
但其實仲有好多，不過無人會講
扑野，揸波，食煙，飲酒等等
無話邊種高尚啲，你唔影響人做乜都冇所謂
唔好話食煙減唔到壓，只係大家減壓方法唔同
我做運動係減唔壓，咁我係咪可以話全部人做運動都減唔到壓？
食煙係有害，但有啲人就係要靠佢減壓
你話靠食煙嘅人就係抗壓力低，同班垃圾高官話學生抗壓力低一樣咁涼薄
大家方法有唔同，只要你影響唔到人，人地做乜關你9事咩

電子煙唔臭其實冇咩所謂

大把野可以減壓 食煙又傷身又晒錢 不如做下運動好過啦
已經預左有人話放工已經好攰仲做咩運動

蛇王藉口

得你有壓力
其他人冇
咪全世界番工既都食煙

100個食
會有幾多個唔影響到人？

未試過墮落同堅持到唔墮落係兩回事

利申 食過 戒左

火車頭

建議香港全面禁煙

仲有順便屌埋𠿬喺連登推廣大麻啲死道友

溫XXEasxn

過主啦
樓豬收晒皮你先黎聲援佢
你連做打手既資格都冇囉

食煙唔緊要
但唔撚好影響到人啦屌你老母死煙鏟

食煙死全家

我全家上上下下親戚朋友同學都冇人食煙

唱歌架？

又黎過傻仔聲援樓豬
過主啦
樓豬咩皮都收晒喇

我搞笑咋

我屌柒啲死煙鏟架

食煙減壓只係一部分人嘅一種減壓分法姐 我覺得只要唔好做火車頭唔好俾二手煙人食就冇問題

連登多細蚊仔

咪就係 講到好似十惡不赦咁

食開屎係唔同啲

講真
唔好俾我聞到二手煙的話
我話之你一日食一萬支煙

但香港好撚多仆街會周街食煙

得你有壓力咩 唔見個個都食煙
藉口之嘛

我想問你做左野幾耐
咩工咁大壓力？

利申 :屋企人食左好多年 我都未食過一啖
2/3手就食左廿幾年

我理得你班死煙鏟食屎
問題係喺街打邊爐 做火車頭 或者成身煙味逼人食三手煙好影響人 又自私

啲火車唞唔改嘅真係祝佢哋下半身好運
路都行唔到唔好喊

以前會覺得食煙十惡不赦
但其實諗落都係人云亦云
食煙係柒定型都係睇人架啫
我覺得唔上癮 一個月一兩次食返一枝半枝冇乜嘢

因為要同人講自己唔係跟風懶型
而係食緊嗰種扮抑鬱嘅自我滿足

其實成左年之後都唔明點解食煙=壞

我以前戒煙時，工作壓力幾大都只能喪咬尼古丁香口膠。

而家都只能靠食這種香口膠過日子（一日一排咁滯），咁先可以唔洗食煙。咁都唔知係咪叫戒到煙。利申：食咗煙廿幾年

但心情一低落或超depressed就整一包，但食兩三枝消咗心中淡唔開心的氣，就把其餘都扔咗。

食唔食煙係個人自由，無分職業無分高低貴賤的。唔影響到人就得。不用嘈交的。

樓主如果有朝一日想戒，可以食住尼古丁香口膠先。唔係勸你戒，我認為人係有自由做佢想做的事的。

我戒係因為記得有次有個耳鼻喉科醫生照完喉鏡後見到入面的狀況後，苦口婆心叫我唔好再食。

完。

唔食更加普遍啦

食煙最多都叫做陋習啫
關乜野打垃圾工事
d思想唔好咁封建得唔得

我真心成日都咁覺得，可能唔食煙唔會明

死煙剷

所以穩得多=人生贏家
目光會唔會短左d

食煙對個身體又唔好，又咁貴
唔會仲大壓力咩？

最快死嗰啲其實係煙鏟嘅屋企人

咁係你蠢

仲有三手煙 點避

其實有出開酒吧夜蒲嘅人係咪好多自自然然會食煙？見唔少以前冇食開嘅舊同學都係

咁請問壞係邊? 咁飲可樂算唔算壞

食煙真係可以解壓？定係心理作用
食完成身臭牙又黃 0好處都唔點解要食
你要解壓嘅話有大把方法啦 點解一定要食煙

死咗嗰啲冇辦法同你講佢30歲陽痿，35歲肺癌，40病死，生個仔弱智，生個女死胎

純粹係扯落肺個下爽同提神就夠 邊洗諗咁多
食咪食

兩個字：廢柴

食煙既人意志力薄弱 抗壓力差
出面大把人高壓力環境工作啦 又唔見佢地食煙
自己廢就認 要靠食煙去減壓

可以解壓, 尼古丁屬於興奮劑一類
對比吸毒 無咁損害身體已經係好處, 如果吸毒無害, 應該係人都會吸, 反觀大麻香港又犯法, 唯有食煙

有時食煙可以借機會，蛇下休息嘛

減省下人口

我覺得咁嘅 如果做火車頭俾二手煙人食就真係好仆街，但我覺得食煙減壓係個人選擇姐好似有啲人會食野減壓，有人會打拳減壓咁。呢個世界好多野都唔係非黑即白嘅，我覺得對得人對得神唔好害到人就得

屌你自己又話壓力大食枝煙減壓 咪藉口囉

respect

煙鏟其實有冇諗過其他人

前排親戚肺癌去左，佢就係有個煙鏟老公

不過話煙改成毒
個post都行得通

個種墜落左感覺，有時諗返點解自己會咁做，以前明明自己唔會係咁。個種反差真係好失落 但係乜都做唔到 係香港打工真係消磨意志。

有就唔會食
正係叫d火車頭企定定食都比佢地屌番轉頭
利申 :食左廿幾年二三手

拜託食煙唔好係條街度食，㣔遠啲唔該

聽到好難過 一直問自己點解會咁..

邊個唔比你食啫 係叫你唔好做火車頭咋嘛 你要生癌死唔通我會阻你?

你食唔緊要 唔好影響到人

屌我終於知道乜叫狗眼看人低
冇地盤佬你應該要訓街

睇你講呢句就知道你好後生下

老細款只是擺出來的、實際上佢未必比你好受、你唔駛帶錢番去打工、但佢每日訓醒覺都要有錢先過到一日、佢要諗辦法賺錢來出糧比你、你可以唔鍾意拍下個欏柚唔做、但佢按左層樓或借人錢來做生意唔做可能訓街同破產、佢都好想可以話比行家知佢間公司請人比出面市場人工高. 如果你有本事、幫到手、任何一個老細都荒死你唔撈、所以如果你覺得公司對你唔好、老細對你唔好、你要檢討自己的能力.

唔撚使出到嚟做嘢都知食煙幾撚普遍啦
你老母行出街個撚個都食煙嘅
我唔係反食煙人士 我只係想你哋班撚樣知道食煙唔撚係好事

又講埋啲大把人乜乜乜 係啦 咁大撚把人死你幾時死呀
戇鳩

返過marketing同media
都多人食煙
食煙嘅人多個理由去hea
放煙break好似好合理咁
有時都想扮食煙跟啲同事落去抖氣

發洩係老婆身上

你真係廢柴嚟，睇吓幾多人唔認同你畀負皮你，搵藉口一件小事都唔敢承認，可想而知你口中所謂「壓力」有幾大。

睇個post 見到有人覺得食煙可以唔影響人真係得啖笑
香港咁逼既環境根本唔應該俾人係街食
煙頭仲要周9圍dum
食煙就係自私, 咪撚講到自己被迫咁

coffee break 咪一樣

吸煙係人身自由，以前酒樓食肆未禁煙，咪又係一齊坐埋一枱飲茶食飯！！！
係政府分化市民

試下電子煙啦 冇尼古丁又唔臭

自己廢抗壓差就話壓力大食煙
死廢J
屌你老母呢度兒登
班小朋友當咗你講嘅係真理就仆街啦

我唔撚想生肺癌
亦唔想比你地啲死煙產啲煙攻到頭痛
你佬味 食煙又唔走吸煙區食
係要一路行一路食
啤9你屌9你又係我問題
死煙剷 快撚收皮啲啦你

做創作成日食煙
一食煙就有靈感好事？

好似好認真咁喎!係咪大壓力呀，唔計得要睇呢個post啦

放你老母煙break
咁撚唔fair嘅野

千奇唔好食煙，點解？

老實講唔做火車頭、唔喺屋企人面前食，真心完全冇問題

接受到人地食煙
食過 冇癮（唔會買煙）
但唔明食煙同壓力大有咩關係
完全唔覺得食煙有幫助
寧願用時間盡快清理手頭上嘅工作
等我壓力冇咁大

食支煙都比人屌 唔見你屌柒人屙屎臭？

On 撚鳩

理得你係咩人，你地真係好撚臭。

比較多人食煙食到肺病
更多人食到晚期時走得好慘好辛苦

我都祝你有一百歲命 不過唔會身體健康

有咩方法食煙係可以唔影響人?
我印象係無

一定冇
二三手煙根本冇得避

呢到好多人話唔影響人就得
好想知佢地係覺得可以點樣唔影響人

其實係 我做ibanker 真係冇一個同事食煙

你夠一開始問人幾錢一個月啦

屌 你食完既二三手煙你有無處理先

講就兇狠，實則咪又係仆街唔理旁邊既人

減壓唔一定要食去煙 出咗嚟做嘢都係咁話 食唔係問題 唔好影響到人 成日逼人食二手煙

你的圈子如何
你的日子也必如何

究竟返咩工咁大壓力？
邊種壓力？

事實 d人咪又係得個up字
你估佢地真係夠膽現實屌咩
我自己唔食但係接受到其他人食
因為真係太多人食 邊有得反 咪癲啦

無問題
佢地有佢地出面食

我地班咖啡友自己沖即磨飲提神
一樣功效

其實煙民唔影響到人就無人理，後生果d多數企一邊食
係d屎忽老鬼鍾意巴士站食，一路行一路食

見過

睇番佢啲post都似啲冇社交經驗啲毒撚

純粹覺得好撚柒臭
好憎同啲煙剷講嘢

食個煙都要拎嚟打飛機係咩玩法
身邊無人食煙就係見識少真係笑撚咗出嚟

全香港得你一個人有壓力
食煙冇問題 唔好影響到人 唔好畀二手煙人聞
成身煙味/做火車頭 死全家好正常

支持樓主食多D
為減少香港人口盡一分力

食真係無問題，唔好上車前食，同埋食完個煙break唔好埋我位搵我講嘢

wa 師兄，原本我都諗住做cd rom
見到你呢句忍唔住講。
我公司同事搵緊過百萬年薪，非金融系
都食wo 仲食cigar tim, 咁都金字塔底？

利申：我唔食煙的

食屎啦 仲減壓TIM
食煙影響到人仲咁多野講

出嚟做嘢先發現

中學雞扮大人食煙 多過 真係大人食煙

因為貴

邊間行? 咩function?
我嗰到班sales呀trader呀講緊有一半有食
BO就可能冇乜人食

你剛剛出來做野？ 我出左來做野十幾年喇，辦公室冇人食煙。我地都睇唔起食煙d 人。

AO 出來表示OFFICE 冇人食煙

死煙鏟，解壓友好多種方法
你死你事唔好累人食你d 2、3手煙啦仆你個街

食煙又唔會型d
唔食煙又唔會清高d

都唔知你地嘈乜撚
戇鳩 總之食煙既唔好影響到人
自己死埋一二面食咪得囉

利申：食左5/6年煙，已經戒左3年

出黎做嘢之後，發覺生肺癌其實好普遍

知道，聽曬ACO話

DSE 5科2都考到既Aco的確好上流，小弟甘拜下風

食煙係好普遍我認同
不過我覺得如果靠食煙黎減壓其實同耶撚信耶穌尋求心理慰藉差唔多
減壓有好多種方法但點解要用一個吸毒既方式去減?
害人害己仲要大條道理只會令人覺得你嘔心

利申：搵45k/月非老闆，不吸煙

咪就係 一開始又勁串問人幾錢一個月

似是希特拉咁
禁止自己人吸煙，但又默許人偷食

大把醫生律師啦on9
井底到你

只係唔明點解壓法，你話要埋堆為型為溝女我都接受，係唔明點解壓，又要行開又要俾人喵又冇冷氣，仲大壓力

對付煙剷最好方法就係沖去佢旁邊打乞嚏

咁我又想睇你幾兇狠 我又唔介意做咩要處理？呢啲個人自由有咩好管 等於你講粗口唔通我又要管你

食煙死全家呀屌你老母

對得人？你宜家身上痴住三手煙 口呼出既二手煙 得咁多人入面既你+極少數人接受到，咁都叫對得住人？

屌 你呢d咪講就兇狠，實則就得個鳩up

粗口你唔岩聽咪塞住耳仔/行開囉，成街都係末期癌症病人既二手/三手煙可以閃去邊？

好L臭！
坐地鐵最憎坐喺煙鏟裝修佬隔離
仲有d煙鏟sales,一開口就想DKLM

粗口只係其中一個比喻 咁唔通又話你講粗口俾細路睇到會教壞佢地又屌尻你咁on9咩。
相反你邏輯係咪有問題？我話我本身唔介意關咩講就兇狠咩事？我又冇係到屌尻啲煙民但現實中又乜都唔理。
相反你如果係咁撚介意又乜又剩咁，似翻個男人做啲實質野岀黎全面禁煙囉係到同我爭論冇意思